---
layout: post
title: "夜空中最亮的星"
keywords: "夜空中最亮的星"
description: "夜空中最亮的星"
category: not-code
tags: [music]
---
{% include JB/setup %}

> 我祈祷拥有一颗透明的心灵 和会流泪的眼睛
> 给我再去相信的勇气 越过谎言去拥抱你

<!-- more -->

第一次听到这首歌应该是在雪佛兰科鲁兹的广告里，当时就被深深打动，一直想要知道歌曲的名字...

在中国好声音的决赛2013-10-07晚上，选手<em class="badge badge-info">张恒远</em>通过这首歌再一次攫取住了我内心中的某一根神经...

纯净的音色，夜幕降临的舞台，最亮的星星，每个人都陶醉了...

  

<audio src="http://sc.111ttt.com/up/mp3/508/07AC0C783E2960CF32742FA8EE1E6D1A.mp3"  autoplay="autoplay" controls="controls">
Your browser does not support the audio element.
</audio>
  

    夜空中最亮的星 能否听清

    那仰望的人心底的孤独和叹息

    夜空中最亮的星 能否记起

    曾与我同行 消失在风里的身影


    我祈祷拥有一颗透明的心灵 和会流泪的眼睛

    给我再去相信的勇气 越过谎言去拥抱你

    每当我找不到存在的意义 每当我迷失在黑夜里


    夜空中最亮的星 请指引我靠近你

    夜空中最亮的星 是否知道曾与我同行的身影 如今在哪里

    夜空中最亮的星 是否在意是等太阳升起 还是意外先来临


    我宁愿所有痛苦都留在心里 也不愿忘记你的眼睛

    给我再去相信的勇气 越过谎言去拥抱你

    每当我找不到存在的意义 每当我迷失在黑夜里

    夜空中最亮的星 请照亮我前行

